啱啱望出窗見到北斗七星

唔知大家又見唔見到呢

好好j

咩電話
咁清

11 pro max

靚

以為自己開咗post
頭先我都睇緊
今晚個天好清

ip都唔洗check

樓主下世小心D

你已經死了

即係你睇到死兆星

128

多謝你
係我最唔開心既時候提醒左我可以抬頭望下星星

我見到右下角有粒星

p圖黎講唔錯

唔好做低頭族就見到

今晚都有阿

不過無琴晚咁清